[加速主義] 乜撚嘢言論自由呀？李文亮造謠係鐵一般嘅事實！！

條友話係SARS
事實證明根本就唔係SARS
係新型冠狀病毒
李文亮無查清楚就散播謠言，公安約談比哂機會佢，合法合理
絕對唔關咩言論自由事

大家唔好以為 嘩 中国人覺醒呀 好嘢 光復中国時代革命
你諗下香港人用左幾耐時間先覺醒？
中国人只係呢個月水深火熱 一時之氣先會諗言論自由呢啲嘢
一件事係唔會令到佢地覺醒
只要中共做少少嘢 炒下人 鳩嗡下轉移視線 開下空頭支票
佢地下左啖氣 過一排佢地又會打回原形

仲有 見到有啲巴打喺微博入面李文亮相關嘅thread留comment 提及香港
啲中国人依然係覺得香港人係搞事 暴力 挑戰主權 挑戰国家
中国人根本從來無民主自由呢個concept 由細到大比人洗腦
李文亮呢單關乎佢地切身利益 即係佢地因為自私 先會想爭取言論自由

所以唔應該幫佢地爭取民主自由
應該嘅係以統治者嘅角度(即係藍絲)去鬧佢地
壓迫佢地 潑佢地冷水 令佢地感到無助
佢地首国歌都有講：每個人被迫着發出最後的吼聲
從來唔到死到臨頭都唔會搞革命

唔同意嘅話
希望你諗下香港由1997到2019年經歷過乜

再唔同意嘅話
睇陶傑100毛呢條片

呢一刻中国人爭取自由嘅動機係自私
唔係大愛 唔係人文主義
佢地未有耐覺醒
想佢地快啲覺醒 唔該好似中共 港共 藍絲對付香港人咁
給我打 給我往死裡打！！！

推

你可能會話
反送中connect到淺藍同有錢佬
點解今次唔可以connect中国人

唔講佢地已經比人洗腦
反送中部分原因都係因為利益先connect到淺藍同有錢佬
輸左嘅話呢啲人會無左一路有嘅自由同尊嚴(雖然已經淨返好少)

但係中国人從來都無自由
佢地會願意付出幾多去爭取呢樣習慣左無嘅嘢?

講清楚 唔係叫大家唔好去潑火
但係要潑岩方向
否則只會明月照溝渠 屌你係廢青 對你講嘅嘢全部否定

樓主都有道理。班藍屍每次講721係黑衣人入元朗搞事，我就想殺人

或者支那人有一日會理解香港嘅抗爭
但係香港人應該晨早俾佢地出賣到死哂
唔好企太近 唔好抱有任何信任或者希望
搧動佢地去革命消耗吓共產黨子彈就最啱
好似台灣搵我地擋子彈咁 我地利用返支那人

你有冇睇過佢個微信寫咩㗎？佢係寫官狀病毒

派中紀委去查
謝主隆恩